你最希望誰出席MAMA2018 in HK?

我先。 GEM +吳亦凡

人氣實力派歌手，中國hip hop 界既翹楚，將饒舌發揚光大
影響力非同凡響!!

羅記 梅姐 danny 哥哥

bts

想出席既人當緊兵 BIGBANG

無當兵都唔會去，YG同Mnet反咗面，好似今年SM都係
睇嚟又係BTS同Wanna One

馬車 龍心

少女時代

尹光，等班泡狗見識下

SM去唔去都係BTS WANNAONE拎啦啲獎

我剩係留意表演，MAMA啲獎就算啦

2ne1

蔡楓華

IOI

Iz*one yujin

王嘉爾 周子瑜 吳亦凡

防彈少年團

宮脇咲良

垃圾就爛返垃圾筒啦

我指樓主講果兩舊

Momoland
我愛Momoland

最希望佢唔好再嚟香港搞

香港代表當然搵牙gem

講阿Gem個D人都垃撚圾

香港除左GEM真係諗唔到有邊個可以做代表

SM YG都無人嚟就真係
慳返